［集思廣益］買左母親節禮物未？

呀媽唔化妝唔護膚個啲黎
仲有啲咩可以買 冇理由買啲海味比佢架嘛

唔記得講 小弟窮學生 budget有限

手袋

食餐飯就算 帶佢去食下其他國家嘅菜 佢番到屋企又可以試煮比你食

假鳩，地方的媽媽需要性愛

我呀媽好奇怪 唔鍾意出街食
不過多謝巴打你既意見

我想第時出黎做野先買啲名牌袋比佢
而家冇錢

唔一定要買好貴
$2-3000左右都得啦

再唔係買個靚少少既銀包

買家居/煮食用品? e.g. 洗碗機, IKEA
睇你budget幾多

我啊媽都係話曬錢不過女人都係口硬心軟 或者可以你自己親身下廚煮佢鐘意食嘅餸

買左個真皮銀包比佢

買頸鏈 銀